<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<grid>
  <item>
    <image>image/11.jpg</image>
    <title>Экологичность</title>
    <description>Плавучие причалы из пластиковых понтонов, изготовленных из ПНД, обладают долговечностью и стойкостью к коррозии и UV-излучению. Это обеспечивает надежность и безопасность при эксплуатации в водной среде.</description>
  </item>
  <item>
    <image>image/34.jpg</image>
    <title>Эстетичность</title>
    <description>Пластиковые понтоны покрыты деревянным настилом или декингом, который придаёт им шикарный и современный вид. Этот стильный акцент идеально вписывается в окружающую природу, создавая атмосферу гармонии и единения с живописными пейзажами</description>
  </item>
  <item>
    <image>image/26.jpg</image>
    <title>Надежность</title>
    <description>Понтоны, которые мы производим, изготавливаются из морозостойкого пластика толщиной свыше 6 мм и имеют специальную форму, способствующую выдавливанию льда при замерзании.</description>
  </item>
  <item>
    <image>image/7.jpg</image>
    <title>Гарантия</title>
    <description>Купить причал у нас — это действительно правильный выбор! Наша узкая специализация и многолетний опыт позволяют нам создавать продукцию высшего качества. Мы уверены в своей работе и готовы предложить гарантию на каждый наш причал. Доверьтесь профессионалам и выбирайте лучшее!</description>
  </item>
  <item>
    <image>image/35.jpg</image>
    <title>Универсальность</title>
    <description>Причалы можно использовать в качестве удобного пирса (мостика) для рыбалки, что делает их идеальными для рыболовов. Кроме того, наши плавучие конструкции прекрасно подходят для причала лодок, катеров и гидроциклов, обеспечивая надежный и безопасный доступ к водным транспортным средствам</description>
  </item>
  <item>
    <image>image/42.jpg</image>
    <title>Доставка</title>
    <description>Купить причал, пирс, мостик для рыбалки можно у нас не только в Минске, но и в любом регионе Беларуси, а также в России. Мы предлагаем широкий выбор и индивидуальный подход к каждому клиенту.</description>
  </item>
</grid>
